一人一個高質深度笑話（最好笑完會傷感喊果種）

入實驗室搵唔到緊急制

樓主的一生

香港樓價世界第一

咩咩妹同羊咩1234bb係一對

樹枝有隻雌性黐線蜘蛛條蜘蛛絲黐住枝樹枝

一國兩制

利物浦

樓主個屎忽窿

1億普巴

仲有球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？

當自己係受害者位置真係笑唔出

孫興民可以唔洗服兵役

3:1

3:3

73勝亞軍

能屈能伸不能直

樓主是靚女

濕鳩liy

曼聯同利迷

咪成日抽水啦